BmConnector, API para integracao com Asterisk
@author Fabricio S Costa fabriciojf@gmail.com
@version 1.0
@since 16/10/2015

=====

- Verificar a classe abaixo para visualizar a versao
{var/lib/asterisk/agi-bin}/bmconnector/CurrentVersion.php

## Transbordo de Ramais Babita

- Seguinte: com relação a transbordo dos ramais...

- Cada ramal tem um setor ao qual se refere...

- Criei as filas com o nome do setor no queues.conf
  quando se liga para um ramal se o mesmo não atender...

- Ele vai para a fila do setor ao qual se refere......

- Ex: ligo para o 7005, o 7005 (ti) nao atende, 
  ele vai para a fila do setor dele (toca 3x)
  e depois retorna para o ramal 7000o ramal 7000 é a recepção....
 
- Caso o ramal seja o 7001...
  ele toca 3x e se nao atender...
  ele disca pro celular da menina....
  eu ia utilizar a entrante-queue-limits......

- Que define o tempo maximo na fila.....
 
- Que jah utilizei inclusive na factor....
  o agi que criei aquele dia que vc aind editou....
  tem a relaçao dos ramais e a qual setor ele se refere....

- Bmgtransfer.php né?
 
- Eu tava criando ele para isso.....
  e o nome do setor entraria para macro redireiconando para a queue correta